朋友全部縮沙 有冇人組隊入元朗？

港島撚 路痴 冇入過元朗
驚唔識路 求組隊

利申：絲

Here 早少少係元西等

+1

幾點？住好遠 要時間入嚟

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

開tg group?

好呀 我點入？

同求隊友

報名入隊

有人話12點 有人話2點

依加出都差唔多

或者樓主開個gp組隊

我地join

和你飛 等join

求隊友

同求

絲+1

我都係

3點到應該好多人

去元西等大隊好過啦

去到現場搵單拖既人主動組隊

我係元朗絲 單拖去 可join我

照入，到時全部都係自己人

元朗單拖巴

單拖中

元朗其實好細

一條直線咁

入去買老婆餅記住log out 連登 TG

係咪一齊？

有冇tg?

大家入group傾？
完活動個時會del msg del group
建議大家3-5人成組去shopping

想join 單拖巴

我同個fd2個人 不過都係巴

過到去全部都係兄弟，有咩事，隔離左右都第一時間幫拖。上次發夢單拖去，有d渴，周圍全部遞水比我，好感動

我有多個巴一齊 到時好多自己人 放心

大家係咪講唔到野？
我好小用tg
如有問題請提出

有

Yoho

同求隊友+1

報名++ 單拖唔識路

絲＋1 元朗人可組隊

71之後冇朋友
但都會出去好觀光！

入到去搵人一齊行

紫線有無人單拖去？

我覺得即場組隊會好啲
大家小心

單拖入緊

一個same

[長文]人生最重要的選擇題

成日自己一個落到場就自己組到街隊
其實唔使太擔心

提提大家小心有25入grp
萬事小心

提大家, 入左GROUP都記得要保護個人資料

光復香港 時代革命

4半收工先有得出發。小心

大把人出 絲打既搵番現場絲打組隊行
唔好怕醜

入到去見到黑衫就痴埋去
記得講暗號

光復香港
時代革命

Tg: alien lo
元朗站求同伴一齊買老婆餅

跟實大隊

tg?

push

元朗友同天水圍友唔知12:00pm到呀
個個frd都諗住3 4點先到

咪撚tg 即場搵人join

727元朗自由行攻略

香城Online 元朗副本完全逃生手冊（修訂版）

自由行街，自由食餅，be water

邊個叫你解鎖

單拖巴 都係未入過 開始淆

唔洗tg喇 現場即時組隊仲好

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

幫推

去到有人㗎喇

朋友縮沙加1

去區

Push

落到場先組隊啦 咪撚留tg

渣架

3點啦

縮沙+3

3點先入到
求隊友

iPhone用戶記得開關制快速連按五次就會變成要入密碼開鎖

屌有冇咁多人縮沙

好多狗mon住連登

你地自己小心

推多次

雞地 & 元園大球場 有大量警車
其餘水靜鵝飛

使唔使dl定個babycondom app

有人12點去到元朗

但仲有好多宣傳係3點水邊圍球場出發

早左到既去yoho涼陣冷氣先，或者落街行熟地形，唔好見其他人未出就散

我都單拖

單拖巴
利申九龍撚，好少入元朗

港島單拖

怕返屋企落單多d

down返個「學習強國」App先啦

@hifreedomhi
絲

元朗見 2-3點入

嘩咁多一個人
我都係

求組隊

和你飛完全零裝備，但想悼念李鵬。

輕鐵係761p，614要喺洪水橋先搭到

好多人縮沙

屌，我啲fd都係，好撚失望，上星期發生單咁撚荒謬既野，都可以個個為求自保唔挺身而出，選擇去惡勢力低頭，以為齋網上屌柒佢地就傷到佢地分毫。

荒謬。

朋友縮沙，睇怕要即場組隊

有
利申:巴

如果迷左路
只要走番出大馬路 is ok

推

單拖巴

老實講有邊個唔驚，邊個冇前途，邊個冇愛既人，愛既野?
但我地出黎就係保護大家所珍惜既人，識我既人睇到希望你地好自為之。

最後各位手足共勉之。

單拖

Sorry 打錯車號
已更正

好岩，好彩我d朋友無淆
但我要4點後先到，所以都係一個人

我 絲 6點打後 冇經驗

入夜危險…仲要無經驗…

2條友 同fd一齊 有興趣即場組隊都得 大家都係自己友

入夜前要差唔多散

+1，得自己去應該不了

坐去元朗站，跟大隊行，唔洗怯，今日我地人多，佢地唔敢亂黎，記得唔好落單就好了

絲就向外圍打打氣算了,我勝利歸來妳幫我含就好了

即場組隊 我諗手足都好樂意

我個大西北fd係咁係Facebook share 727，今日搵佢組隊就呢樣果樣，根本唔係去
痴撚線

油塘

‪ 聯署制裁香港政府發動元朗「國家恐襲」

唔識路既手足大聲叫，聽到即幫你

C+1

有冇tg？我單拖c

我同朋友已到朗屏站

想問西鐵係朗屏站起點，定元朗站
我好亂

Pm me

單拖葵青絲

唔好依家出
敵進我退> 狗車進駐，唔好出，營造四面埋伏，草木皆兵嘅氣氛
敵駐我擾> 狗佈防之後，我哋騷擾
敵疲我打> 天氣咁熱，狗/鄉黑守咗咁耐好快攰，佢哋體能下降我哋就做嘢
敵退我追> 呢個唔洗解釋，但唔好追入村

My map HK 個離線地圖點解咁矇既

請問到底邊度係起點？好亂

小心啦 絲

頭先阿媽問我去唔去
我話想去 但一個人好驚有啲淆
阿媽就話其實我都想去

仲有呢幅地圖：

我打算1點半左右出

元朗見 黑衫為號

屌你地老母啦
逢親有事屯元天都一車車咁遷徙出黎
依家你班仆街縮沙？

反而今次係最多朋友去一次

朗屏

牛屎佬今日玩屎，大家小心

Thxxxxxx

我ok啊，住過 熟悉地形，係咪開 group?

有，加tg

我住上水都搵緊人組隊

我同另一銀髪都係路痴，兩傻入緊去摸索

可以去左元西先
而家安全

小心厹

有冇九龍灣人一齊巴士入去
利申 絲
知道頭盔都冇係幾危險 但覺得人多大家先會安全

今日d男人好cam
日光日白帶遮
我都係

去緊 一齊？

大家小心捉蟲入米缸

以防對家玩屎 大家記得著舊衫

九龍灣有巴士直接到？

你依家起邊

我食埋個飯就去搭車！你搭緊了？

268c yoho 有站

有冇油麻地人一齊入？
利申：巴

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

食埋飯就係旺角入
有冇人一齊
利伸c

我4點到係港島放工入元朗
你地入咗未

朗屏定元朗出

有冇人仲未組到隊 1500 屏出

會唔會朗屏出安全D

暫時都係自己一個
食埋飯就過去

我已經放咗工，人在葵芳。

葵芳 有咩車可以入

69m去大欖轉車站，轉任何去元朗巴士

去美孚轉西鐵

只行大馬路應該係最安全
基本上離開高樓大廈就算唔係呢d日子都係好危險

Cam你老母咩，節省體力為上啦唔該！難道中暑先叫man?

住元朗 準備單拖去

你有無見到
我都係

單拖絲想搵人一齊買老婆餅 但晏啲先去到
有冇得晏啲join

隊友 如果無鐵 仲有968 銅記有得搭

大概幾點？

未可一齊

有冇三點到元朗可以組隊 單拖巴

單拖嘅人唔熟路可以留tg

有冇人港島東入？

要夜晚先嚟到

新界東單拖，而家出發去行街

你啲朋友都幾撚廢

5點左右 唔夠膽到場搵人組隊

［突發］有人係元朗天橋用刀刺途人！！！

記得唔好組咁大隊

巴單拖西鐵入緊元朗 有冇巴絲組隊？

單拖搭緊巴士入去

留tg 我大概都係五點到